有冇人覺得 backup佬收左皮並唔係最爽

最爽係見到backup佬d狗全部都跟埋一齊潛水

前幾日講到幾大聲 幾大聲咁
依家就好似d耶撚突然發現呢個世界耶穌根本唔係真神咁
不過眼見 有d狗仲係度死撐 又係大笑左出聲
想說服到人 都要諗下說唔說服到自己先得嫁